Jackson為好友做伴郎被玩 男男咀嘴慘遭伸脷

GOT7的Jackson為由細玩到大的好友Henry當伴郎，穿上筆挺帥氣西裝跟兄弟團陪住新郎去接新娘已搶晒鏡，但幾靚仔都無情講，與兄弟團代新郎接下姊妹團派的「嘴對嘴傳花瓣」任務時，花瓣跌下，男男就咀上了，現場隨即起哄，Jackson無奈搖頭：「你咀還咀，做乜伸脷呀？」

據悉，Jackson不單百忙抽空做伴郎，還幫好兄弟策劃，又帶自己的化妝師到場，就是為了給Henry做最靚仔的新郎。

我都想同嘎嘎錫錫(伸脷emoji)..

估唔到jackson哥都咁gay。。

成班靚仔frd..

好有義氣...

新郎哥幾可愛

唔係好gay姐..

唔令仔既都幾肯定係有錢既..

呢種絕世好男人去邊到搵?😭

係幾唔錯 可惜搵嘎嘎做伴郎就有少少被比下去..

伴郎團大陸仔樣

真香港人jackson wang

嗄嗄 好想做班姊妹抽佢水

想嫁俾小哥哥們...

樓主比jackson屌過屎忽

我都想..

jackson臭鴨黎

射精sir痴線?

有錢兄弟

==

Jackson :玩我?今晚玩返新娘子。